{
  "TOTAL": "總計",
  "AVAILABLE": "可用余額",
  "REWARDS": "收益",
  "STAKING": "質押",
  "COMMISSIONS": "傭金",
  "Login": "登陸",
  "Anthem 2019-2020. All Rights Reserved.": "Anthem 2019-2020. 版權所有。",
  "Earn Rewards on Cryptoassets": "用加密資產賺取收益",
  "LOGIN": "登陸",
  "Connect": "連接",
  "Earn": "收益",
  "Manage": "管理",
  "Website": "網站",
  "About": "關於我們",
  "Careers": "工作機會",
  "Podcast": "播客",
  "Medium": "Medium",
  "YouTube": "YouTube",
  "Telegram": "Telegram",
  "Twitter": "Twitter",
  "Discord": "Discord",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Privacy Policy": "隱私政策",
  "GET STARTED": "開始",
  "Company": "公司",
  "Content": "內容",
  "Community": "社區",
  "Invalid address found in URL, redirecting to login page.": "URL地址無效，正在跳轉到登陸頁面。",
  "Dashboard": "儀表盤",
  "Wallet": "錢包",
  "Governance": "治理",
  "Settings": "設置",
  "Help": "幫助",
  "Logout": "登出",
  "Connect an Address": "連接地址",
  "Address Connected": "地址已連接",
  "Link Your Address": "連接您的地址",
  "LINK": "連接",
  "Please select a login option to begin": "請選擇一種方式登陸",
  "Sign in with Ledger": "用Ledger登陸",
  "Sign in with address": "用地址登陸",
  "Change address": "更改地址",
  "Copy Address": "複製地址",
  "NETWORK:": "網絡:",
  "Anthem currently supports staking on Cosmos. Connect your Ledger or enter a Cosmos address to start tracking your delegations.": "Anthem當前支持Cosmos質押。連接Ledger或者輸入Cosmos地址開始追蹤您的委托。",
  "Selected": "已選擇",
  "Available": "可用余額",
  "Staking": "質押",
  "Rewards": "收益",
  "Unbonding": "解除委托",
  "Commission": "傭金",
  "Total": "總計",
  "Pending": "待定",
  "Portfolio": "投資組合",
  "Balance": "余額",
  "Commissions": "傭金",
  "Viewing": "正在查看",
  "Choose an Option...": "選擇其中一項……",
  "Please select an action first.": "請先選擇一項操作。",
  "What do you want to do?": "您想做什麼？",
  "Delegate": "委托",
  "Claim Rewards": "贖回收益",
  "Error fetching balance...": "提取余額出錯……",
  "SUBMIT": "提交",
  "Download CSV": "下載CSV",
  "Failed to download CSV data...": "下載CSV數據失敗……",
  "No data exists yet.": "尚無數據。",
  "Price": "價格",
  "Change": "改變",
  "Signup here.": "點此注冊",
  "Error fetching balance, are you sure this address exists?": "提取餘額時出錯，您確定該地址存在嗎？",
  "Please note that rewards data will not start accumulating until rewards balances are 1µatom or greater.": "請注意，收益余額需要達到1µatom才會開始累加。",
  "Interested in a monthly summary email about your rewards data? {{signupLink}}": "您希望收到月度收益總結郵件嗎？{{signupLink}}",
  "Unbonded": "已解除綁定",
  "Withdrew": "贖回",
  "(available after 21 days)": "（21天後恢復流動性）",
  "No ATOM balance exists yet.": "尚無ATOM余額。",
  "No staking balance exists yet.": "尚無質押余額。",
  "No commissions data exists yet.": "尚無傭金數據。",
  "App Language": "應用語言",
  "Enable Dark Theme": "使用深色主題",
  "Disable Dark Theme": "不使用深色主題",
  "Fiat Currency": "法幣",
  "Choose a language": "選擇語言",
  "Set your display fiat currency": "設置默認法幣",
  "App Theme": "應用主題",
  "Loading currencies...": "加載貨幣……",
  "Could not load currencies...": "無法加載貨幣……",
  "No results.": "無結果。",
  "Fiat/Crypto Currency Setting": "法幣/加密貨幣設置",
  "Email Address": "郵箱地址",
  "Chorus One Newsletter": "Chorus One新聞郵件",
  "Loading...": "加載中……",
  "Signup": "注冊",
  "Successfully signed up for the Chorus One newsletter. Please check your email for details.": "已成功訂閱Chorus One新聞郵件，請查看郵件獲取更多信息。",
  "Could not register your email. Is your email address typed correctly?": "郵箱無法注冊。您的地址是否填寫正確？",
  "Monthly Rewards Summary Email": "月度收益總結郵件",
  "I'm interested!": "感興趣！",
  "You can signup here!": "您可以點此注冊！",
  "An email summary delivered every month with information on the reward earnings for your address. Please enter your email below if you would be interested in receiving this in the future.": "每個月您可以收到一封月度收益總結郵件。如果您希望收到郵件，請在下方輸入郵箱地址。",
  "You have signed up!": "您已注冊！",
  "Thank you! Your interest has been recorded.": "謝謝！您已訂閱成功。",
  "What is Anthem?": "Anthem是什麼？",
  "Anthem is a tool to help you earn on your cryptoassets. With Anthem, you can track your portfolio and access investment opportunities. In the first version, Anthem supports staking on Cosmos. In the future, we will add other blockchains with staking, as well as other crypto-native, non-custodial investment opportunities. To stay up-to-date, follow Chorus One on {{twitterLink}} or subscribe to our {{newsletterLink}}.": " Anthem是一款幫助用戶管理加密資產並賺取收益的工具。用戶可以通過Anthem輕松跟蹤投資組合表現，並接觸相關投資機會。初始版本的Anthem支持Cosmos質押。將來，我們會支持其他區塊鏈的質押，並提供更多針對加密資產的非托管投資機會。若想獲取更多最新消息，請關注Chorus One的{{twitterLink}}或訂閱{{newsletterLink}}。",
  " or subscribe to our ": "或訂閱",
  "newsletter": "新聞郵件",
  "How do I use Anthem?": "如何使用Anthem？",
  "You can currently use Anthem in two ways: to track your staking investment for any Cosmos address and as a Cosmos wallet by connecting your Ledger device. Paste in your address to see important metrics, stake your Atoms, or withdraw rewards with your Ledger device. {{postLink}}": "目前有兩種使用Anthem的方式：第一，通過任一Cosmos地址來追蹤質押投資；第二，連接您的Ledger設備，將Anthem作為Cosmos錢包。您只需要粘貼地址便可查看關鍵指標和質押Atom，也可以用Ledger設備來贖回收益。{{postLink}}",
  "You can also check out this introductory post.": "也可以查看該教程。",
  "What kind of data does Anthem display?": "Anthem會展示什麼類型的數據？",
  "Anthem currently displays transaction, balance, and reward data that is relevant to a user staking on Cosmos.": "Anthem當前展示的數據都是和Cosmos質押相關的信息，包括交易、余額和收益。",
  "Your overall portfolio value adding up available, staked, unbonding, and Atoms currently in your reward, and if applicable, commissions pool.": "投資組合中的所有價值，包括可用余額、已質押的、解除委托的以及當前在收益池和傭金池（如有）裡的Atom。",
  "Your balance that is sitting idle in your wallet. These are tokens that can immediately be accessed, e.g. to send to another address.": "錢包內的閒置余額，這些代幣可以隨時取用，比如發送到另一個地址。",
  "The amount of Atoms that are at stake with validators on the Cosmos Hub.": "目前質押給驗證人存放於Cosmos Hub的Atom數量。",
  "In the balance module, rewards show you what is currently in your reward pool. In the portfolio view, the rewards chart is plotting the rewards you earned from staking tokens over time.": "在余額模塊，收益會顯示您當前在收益池擁有的代幣數量。在投資組合視圖處，收益圖展示的是您質押代幣隨著時間獲得的收益。",
  "If you've entered a validator address, information about commissions earned will be displayed. In the balance module, commissions show you the amount of commissions in that validator's pool. In the portfolio view, the commissions chart is plotting what that validator earned through commissions from his delegators.": "如果您已輸入驗證人地址，即可查看所賺取的傭金信息。在余額模塊，傭金會顯示您在該驗證池擁有的傭金數量。在投資組合視圖處，傭金圖展示的是驗證人從委托人處獲得的傭金收益。",
  "Unbonding relates ATOMs that are in the process of being withdrawn from staking. These Atoms do not earn rewards anymore and will become liquid (available) once the unbonding period of currently 21 days finished.": "解除委托指的是從質押中贖回的Atom。這些Atom將不會再產生收益。一旦21天的贖回期結束，這些Atom將恢復流動性。",
  "Who should I contact with questions about Anthem?": "如果對Anthem有疑問該聯系誰？",
  "What will I be able to do with Anthem in the future?": "未來我可以用Anthem做什麼？",
  "Anthem is a non-custodial interface to help you keep track of your holdings and interactions across blockchains, wallets, and smart contracts. Anthem will help you aggregate your data from different blockchains and wallets, display key metrics to you in a human-readable format, and help you access investment opportunities.": "Anthem使用非托管界面幫助用戶輕松追蹤和讀取加密資產投資組合情況。它超越了區塊鏈、錢包和智能合約的界限，實現跨鏈、跨錢包的數據集成，將數據以清晰的可視化形式展現給用戶，並為用戶提供各類投資機會。",
  "How can I export data from Anthem?": "如何從Anthem導出數據？",
  "Anthem features a handy CSV export feature that you can use for your records, e.g. to simplify your tax filing. To get your CSV report, simply click on the “Download CSV” button in the Portfolio panel after entering an address.": "Anthem提供便捷的CSV導出功能，可滿足用戶需求，比如用於簡化稅務申報等。要獲取CSV報告，只需在輸入地址後單擊「投資組合」面板下面的「下載CSV」。",
  "Who is behind Anthem?": "Anthem的創始團隊是誰？",
  "Anthem is developed by Chorus One, a startup focused on providing staking nodes and services. Please refer to {{websiteLink}} for more information.": "Anthem由初創企業Chorus One開發。Chorus One專注於提供質押節點和服務。若想獲取更多信息，請訪問{{websiteLink}} 。",
  "the Chorus One website": "Chorus One網站",
  "Please join the Chorus One Community on {{telegramLink}} or {{discordLink}} to discuss about Anthem. You can also contact us via our Intercom plugin directly on the page. We are always looking for feedback, so please do not hesitate to contact us!": "歡迎通過{{telegramLink}} 或 {{discordLink}}加入我們的Chorus One社區一起探討Anthem。您也可以通過頁面上的Intercom插件直接和我們溝通。Anthem非常期待用戶的反饋，歡迎您與團隊取得聯系。",
  "Connect Your Address": "連接您的地址",
  "Please confirm the transaction details on your ledger device": "請在您的Ledger設備上確認交易細節。",
  "Ledger Connected!": "Ledger已連接！",
  "Please connect and unlock your Ledger Device...": "請連接並解鎖Ledger設備……",
  "Sign In to Anthem": "登陸Anthem",
  "Connect your Ledger": "連接Ledger",
  "Setup Delegation Transaction": "設置委托交易",
  "Sign Delegation Transaction": "簽名委托交易",
  "Enter a Cosmos address to get started:": "輸入Cosmos地址開始",
  "Submit Delegation Transaction": "提交委托交易",
  "Delegation Transaction Submitted": "委托交易已提交",
  "Delegation Transaction Confirmed": "委托交易已確認",
  "Setup Rewards Claim Transaction": "設置收益贖回交易",
  "Sign Rewards Claim Transaction": "簽名收益贖回交易",
  "Submit Rewards Claim Transaction": "提交收益贖回交易",
  "Rewards Claim Transaction Submitted": "收益贖回交易已提交",
  "Rewards Claim Transaction Confirmed": "收益贖回交易已確認",
  "Connect your Ledger Device to your computer and enter your PIN.": "將Ledger設備與電腦連接並輸入PIN碼。",
  "Open the Cosmos Ledger application.": "打開Cosmos Ledger應用。",
  "At least version v1.1.1 of Cosmos Ledger app installed.": "需要安裝Cosmos Ledger應用v1.1.1或更新的版本。",
  "Invalid version of the Cosmos Ledger Application found.": "該Cosmos Ledger應用版本無效。",
  "Please install the latest version and retry.": "請安裝最新版本並重試。",
  "Retry": "重試",
  "Enter an Address": "輸入地址",
  "Search address or transaction hash...": "搜索地址或交易哈希中……",
  "Link Address": "連接地址",
  "Current address:": "當前地址：",
  "Recent addresses:": "近期地址：",
  "Clear all addresses": "清除所有地址",
  "Back": "返回",
  "You currently have no rewards available for withdrawal.": "當前無收益可贖回。",
  "Please note that at least 1 µATOM worth of rewards is required before withdrawals can occur.": "請注意，收益必須至少1 µATOM才能贖回。",
  "You have a total of {{rewards}} ({{rewardsUSD}}) rewards available to withdraw.": "您共有{{rewards}} ({{rewardsUSD}})可贖回的收益。",
  "Select the rewards you wish to withdraw from the list:": "從列表中選擇您想贖回的收益：",
  "Generate My Transaction": "生成交易",
  "Available balance: {{balance}} ({{balanceFiat}})": "可用余額：{{balance}} ({{balanceFiat}})",
  "Please enter an amount to delegate": "請輸入委托數額",
  "This network is not supported yet.": "目前尚不支持此網絡。",
  "Transaction Amount (ATOM)": "交易數額（ATOM）",
  "Enter an amount": "輸入數額",
  "Delegate All": "委托全部",
  "Default gas price: {{price}} ": "默認gas價格：{{price}} ",
  "Enter a custom gas price.": "輸入自定義gas價格。",
  "Use the default gas price.": "使用默認gas價格。",
  "Note:": "注意：",
  "We are currently using a default gasPrice of 0.01 µATOM, feel free to adjust this value depending on network conditions.": "當前使用的默認gas價格為0.01 µATOM，請根據網絡狀況調整該值。",
  "Gas Price (µATOM)": "gas價格（µATOM）",
  "Enter a gas price (µATOM)": "輸入gas價格（µATOM）",
  "Gas Amount": "gas數額",
  "Enter a custom gas amount": "輸入自定義gas數額",
  "Please confirm the transaction data exactly matches what is displayed on your Ledger Device.": "請確認交易數據和您的Ledger設備上所顯示的信息匹配。",
  "Select “Sign Transaction” to confirm the transaction details on your Ledger.": "選擇「簽名交易」以確認您在Ledger上的交易細節。",
  "Sign Transaction": "簽名交易",
  "Submitting Transaction...": "交易提交中……",
  "Waiting for confirmation from the blockchain...": "等待區塊鏈確認……",
  "Transaction signed successfully!": "交易簽名成功！",
  "Confirm to submit your transaction to {{network}}.": "確認向{{network}}提交交易。",
  "Cancel": "取消",
  "Submit": "提交",
  "Your transaction is successful and was included at block height {{height}}. It may take a few moments for the updates to appear in Anthem.": "交易成功並已記錄到區塊 {{height}} 高度上。Anthem的更新可能會有些許延遲。",
  "Transaction Confirmed!": "交易確認！",
  "Copy Transaction Hash": "復制交易哈希",
  "View on Mintscan": "在Mintscan上查看",
  "Close": "關閉",
  "Recent Transactions and Events": "近期交易和事件",
  "Send": "發送",
  "Receive": "接收",
  "Vote": "投票",
  "Undelegate": "取消委托",
  "Redelegate": "重新委托",
  "Submit Proposal": "提交提案",
  "Claim Commission": "贖回傭金",
  "Create Validator": "創建驗證人",
  "Choose Validator": "選擇驗證人",
  "Edit Validator": "編輯驗證人",
  "Sent": "已發送",
  "Received": "已接收",
  "From": "從",
  "To": "到",
  "Fees": "費用",
  "View": "查看",
  "Voted": "已投票",
  "Proposal ID": "提案ID",
  "Proposer": "提案發起人",
  "Title": "標題",
  "Description": "描述",
  "Delegator": "委托人",
  "Validator": "驗證人",
  "View transaction details": "查看交易細節",
  "View on a block explorer": "在區塊瀏覽器上查看",
  "View transaction on a block explorer": "在區塊瀏覽器上查看交易",
  "Transaction Detail": "交易細節",
  "Transaction could not be found for hash:": "無法根據哈希找到交易",
  "Warning! Transaction failed, log: {{transactionFailedLog}}": "警告！交易失敗，詳情：{{transactionFailedLog}}",
  "{{transactionType}} {{amount}} ATOM from {{recipient}} to {{sender}} with a fee of {{fee}} ATOM.": "{{transactionType}} {{amount}}數額的ATOM 從 {{recipient}} 轉到 {{sender}}。費用：{{fee}} ATOM。",
  "Delegated {{delegationAmount}} ATOM to validator {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "已委托{{delegationAmount}} ATOM到驗證人{{validatorAddress}}。費用：{{fees}} ATOM。",
  "Withdrew {{rewards}} ATOM rewards from validator {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM": "已從驗證人{{validatorAddress}}贖回{{rewards}} ATOM收益。費用：{{fees}} ATOM。",
  "Unbonded {{amount}} ATOM from validator {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "已從驗證人{{validatorAddress}}解除委托{{amount}} ATOM。費用：{{fees}} ATOM。",
  "Redelegated from validator {{sourceValidator}} to {{destinationValidator}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "已從驗證人{{sourceValidator}}重新委托給{{destinationValidator}}。費用：{{fees}} ATOM。",
  "Voted “{{option}}” on governance proposal {{proposalId}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "給治理提案{{proposalId}}投票「{{option}}」 。費用：{{fees}} ATOM。",
  "Governance proposal submitted by proposer {{proposer}} entitled {{title}} with a deposit of {{deposit}}": "提案發起人{{proposer}} 提交的治理提案，標題為{{title}} ，存有保證金{{deposit}}。",
  "Created validator with address {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "已創建地址為{{validatorAddress}}的驗證人。費用：{{fees}} ATOM。",
  "Edited validator with address {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "已編輯地址為{{validatorAddress}}的驗證人。費用：{{fees}} ATOM。",
  "Address {{address}} copied to clipboard": "地址{{address}}已復制到剪貼板",
  "No data found...": "沒有找到數據……",
  "Transaction hash copied.": "交易哈希已復制。",
  "Something went wrong... account information is not available right now.": "出錯了……暫時無法獲取賬號信息。",
  "The screensaver mode is currently active on the Ledger Device": "Ledger設備目前已啟用屏保模式。",
  "Ledger Device connected!": "Ledger設備已連接！",
  "Could not access Ledger. Is your device still connected and unlocked?": "無法訪問Ledger。設備是否還處於連接並解鎖狀態？",
  "Failed to send transaction": "交易發送失敗",
  "An unknown error occurred, received: {{errorString}}. Please refresh and try again.": "存在未知錯誤{{errorString}}，請刷新頁面並重試。",
  "Logout Success.": "成功登出。",
  "Signing in with Ledger is currently not supported on mobile.": "移動端暫時無法支持用Ledger登陸。",
  "This address is already connected.": "該地址已被連接。",
  "This does not appear to be a valid address.": "這似乎不是有效的地址。",
  "Please enter a value.": "請輸入數值。",
  "This appears to be a validator address. Please use the associated delegator address if you wish to view information on a validator.": "這似乎是驗證人地址。如果您想查看驗證人的信息，請輸入關聯的委托人地址。",
  "Please input an amount.": "請輸入數額。",
  "Final value is greater than the maximum available.": "最終數值超過最大值。",
  "Final amount must be greater than zero.": "最終數額必須大於0。",
  "Error fetching data...": "提取數據出錯……",
  "Are you sure you want to logout?": "您確認要登出嗎？",
  "Any addresses you have entered will be cleared.": "所有輸入的地址將被清空。",
  "Anthem encountered an error...": "Anthem遇到錯誤……",
  "Don't worry, our engineers will be on it right away!": "請別擔心，我們的程序猿正馬不停蹄地趕來幫您！",
  "In the meantime you can try to reload the page.": "同時，你可以嘗試刷新頁面。"
}
